30萬人改名換姓入籍美國！移民局誓要找出這些人 取消身份！

【看中國2018年6月14日訊】近日，美國公民與移民服務局(USCIS)成立了一個新辦公室，專門查處本應被遣返的移民改名換姓、重新申請庇護或通過結婚獲得綠卡而入籍的欺詐案件。由於以前指紋系統沒有完全聯網，有部分通過N400入籍的移民實際上並不具備歸化資格。這些人將是該辦公室的重點打擊對象。

據《美聯社》報導，美國內部監督機構2016年的一份報告指出，至少有30多萬應該被遣返者的指紋記錄沒有被上傳，而很多人改名後入籍成為了公民。USCIS設在洛杉磯的新辦公室將把這些人都找出來，對他們提出起訴，以剝奪他們的公民身份(denaturalization)。

USCIS局長弗朗西斯．西斯納(L.Francis Cissna)告訴《美聯社》記者，他的機構正在僱用幾名律師和移民官員，專門審查被懷疑使用假身份獲得綠卡和公民身份的被下令驅逐出境的移民案件。

西斯納說，這些案件將被移交給聯邦司法部，其律師可以在民事法院程序中設法消除涉案移民的公民權。在某些情況下，政府律師可以提出與欺詐有關的刑事指控。

西斯納說，到目前為止，該機構一直在追查相關案件，但並沒有協調一致的努力。他說希望該機構設在洛杉磯的新辦公室能在明年運行，但調查案件和起訴可能需要更長時間。

據報導，川普政府一直在嚴厲打擊非法移民，並採取措施減少合法移民，USCIS的最新舉措是該行動的一部分。成為美國公民的移民可以投票，為陪審團服務，並獲得安全許可，但取消公民身份的情況則非常少見。

早在10年前，當一位邊防官員發現大約兩百人使用不同身份獲得綠卡和公民身份後，聯邦政府開始考慮可能出現的入籍欺詐案件。2016年9月，一個內部監督機構報告說，已被驅逐出境或有犯罪前科的移民的31萬5000份舊指紋記錄未被上傳到國土安全部用於檢查移民身份的資料庫。同一份報告還發現，有800多個移民被命令以一種身份驅逐出境，但後來卻陰差陽錯成了美國公民。

自那以後，USCIS一直在上傳那些較早時期的指紋記錄，並追溯到1990年代。調查人員一直在評估變更身份的案例。

今年1月，出生於印度的新澤西州男子辛格(Baljinder Singh)的美國公民身份被法官剝奪，他成了最近首個被反歸化的移民。此前，聯邦檢察官指控他使用化名以避免被驅逐出境。

當局說，辛格在1991年抵達美國時使用了一個不同的名字，他被勒令在次年被驅逐出境，但是1個月後，他用這個名字和一個美國人結婚並申請庇護，得到綠卡並入籍。USCIS說，辛格在申請公民身份時沒有提到他早先收到的遣返令。

《美聯社》報導說，許多年來，美國大部分剝奪移民的公民權的努力，主要集中在那些在移民文書上撒謊的戰犯，尤其是前納粹黨分子。

川普上臺後，官員們開始審查來自指紋調查的案件，但優先考慮那些獲得安全許可的入籍公民，例如交通安全方面工作。紐約大學法學院移民政策研究所主任齊什提(Muzaffar Chishti)說，川普政府把這類調查列為更重要的優先事項。他說，他預計案件將集中在蓄意詐騙。

西斯納說，移民可能被列入多個名字，這是有正當理由的，因為許多拉美移民都有一個以上的姓氏。他說，美國政府對這種微小的差異不感興趣，但希望針對那些蓄意改變身份、欺騙官員獲得移民福利的人。

美國東北部掃蕩非法移民

近日，聯邦執法人員在東北部逮捕了90多個涉嫌犯罪的移民。聯邦移民與海關執法局(ICE)週一透露，該機構上週在持續多日的執法行動中，在新澤西等地逮捕了近百人。

據PIX新聞和其它媒體報導，ICE下屬機構遣返執法部地區辦公室蘇卡裡(John Tsoukaris)稱，在此次執法行動中被捕的91人中，約77%此前被刑事定罪。ICE的執法重點是被判重罪的人。

「我們的工作人員和執法夥伴此次的顯著成果強調的是ICE對公共安全的持續承諾，」蘇卡裡說。「由於這些專業人員有針對性的努力，我們社區的犯罪份子減少了91人。」

被捕者的年齡從19歲到78歲不等，有些人將面臨聯邦刑事罪起訴，其他人可能被立即遣返。

入左藉都要查

美帝

出手了

支那人滾回支那

香港警察果啲臥底應該都有份

Higgins Regina Ching Yee